你要父幹定三大畢業

見到有個話三大畢業9成買到樓
但我想問唔係仲要供咩

咁都問?

你要學歷都係為咗賺錢，咁你有父幹要學歷做咩

唔係唔比串佢呀？

點先算有父幹？

緊係要父幹, 三大好威水咩? 是但去美國/英國讀間普通學校返黎都打得低三大仔啦

三大science 畢業無父幹買條毛？

利申：神科畢業 唔算太有父幹

我屋企幾千萬資產 現金幾百萬算有小小父幹？

父幹

三大畢業既人..9成都買倒樓

比到首期供炸 仲未當買左嫁 差銀行錢唔洗還？

都唔知個樓主 訓醒未

父幹+英國三大畢業

父幹 -> 留學到碩士 -> 外國passport -> 返香港打風流工

點都好過3大出嚟捱

八大讀完喺3大補個master唔難
所以你話呢

幫我比首期算唔算

點先算有父幹先

會簡父幹
三大畢業係幫老豆d fd面前威威

幾千萬資產 會好d嗎 唔好講現金啦 比大家門檻低d

why not both

綠頭仔出番去

父幹幾億身家，幾幢物業，n多投資>>>>>>>>> 三大

係連登算勉強入息中位數

岩聽 fg冇50k唔好話自己係連登仔

有父幹洗撚畢業咩